有無人訓唔著 一齊吹下水

飲完酒唔想訓

岩岩同條仔散左 訓唔著

我

被散？

做咩仲唔訓

我講散

因為瞓唔著

有無試過搵一個好耐無搵既人 對方突然收到msg會唔會覺得好煩...

點解既

唔洗番工？

我覺得自己無錯 佢又覺得我有問題要我改 性格不合

岩岩睇完解放軍post未捨得訓

唔會，我都等左好耐，想佢搵我

Ummm 咁係發生咩事？

飲完酒唔好即刻訓啊
好似對身體唔好

下一個會更好

快點黎啦 講咁耐仲未黎

佢覺得我咩都唔同佢講 咩都唔問佢 覺得我唔重視佢

突然半夜港島有 屯門有

或者我唔適合拍拖

點解啊

成日都覺得 既然係我提出就唔應該再煩人
但呢一年成日都諗起佢 人真係好犯賤
成日想搵佢 之後del番msg
跟住前排的起心肝叫佢出去小心啲
佢無覆到
可能我真係好黑佢憎...

所以上支黎r水吹呀

羨慕飲完酒訓得著既人
我飲完仲訓唔到 頭痛到爆

或者我真係適合自己一個

關咩事

睇下你地咩關係 ex ?

不過我覺得呀 其實溝通好重要
講起比對方聽係尊重 同帶到比人安全感

你ex?

我都係 而家頭好痛...

Yes...

係呀...

冇話適唔適合嘅，失戀時人人都係咁諗，未搵到正確嘅人啫

次次一嘈完我都諗係咪真係我錯 但係我諗黎諗去又唔知我到底唔岩啲咩

我 啱啱先收工 睇新聞好無力好唔開心唔知仲有咩做到

咪搵啦屌，煩到
我講緊我朋友呀，唔係ex

唉 我都唔知

你講分手 ?
如果對方有拍拖 /放低左的話
真係會有種煩既感覺
利申 : 經歷緊

諗黎做乜鬼，不對的人，諗黎諗去都係唔岩路架啦

抗爭路上有我地

聽歌。明天會更好

你唔係唔適合拍拖
係唔適合同佢拍拖

有無坐底傾過問題？

我真係唔知點做好

或者真係我問題掛

由佢過去啦

見步行步 唔好放棄！！！
覺得累就休息下先 唔好睇住新聞

認同

生存喺呢個世上真係好辛苦，好想解脫

廢青失葉

好多野想講 忍住！！！

就係岩岩一講 講極都唔岩 大家價值觀都好唔同

其實我唔知 因為都成年無傾過...

其實冇乜意思 唔會傾得耐

我會努力架喇

你好

我都係

搵咩工

諗太多。睇開啲，你要記住，總有一日你唔會再諗。過左你就會收到EXP升呢。

有咩講-.-

唔關邊個問題事架
係性格唔夾呀 ~

講啦講啦

知道喇 些些你

日日都訓唔到

我不想

咁多野唔岩就放手，放下，鐘意既程度減低

性格真係唔夾

唔明 姐係未分手？ 定分左？

失左業幾耐

有時都覺得死左佢好似一了百了 但我仲要睇香港贏！！！

有錢仔

我放左 我就係放左宜家諗緊係咪我問題

當休息下啦

你仲諗緊就唔叫放左啦-.-

人性嘅光輝在於燃燒生命，唔好整熄佢啦

香港人真係好warm 多謝你地呀大家仲唔訓嘅

價值觀唔同無話岩唔岩

無錢

岩岩散 我又未真係咁快放得哂

4年......

聽緊單身情歌

窮

但總有人覺得少少嘢唔夾=唔適合

有錢人

咁就咪話放左啦，慢慢黎

去旅行啦

搵工啦咁！！！！

分左手

分埋右

我係覺得我地唔夾 但係佢又對我好好 我就會覺得係咪真係我做得唔夠好

我舉例only 唔係話你錯
我覺得一個人既性格9成天生
我當你20歲先 你20年性格都係咁
就算你可以為佢改 可能都係改到2個月
之後都係會慢慢變返之前一樣
同埋重點係
你會好辛苦呀

飲得未夠啫

你地一齊左幾耐？

我又認同

但你講唔講得出邊度唔夾

問題係我連我錯咩都唔知

Ummmmmmm 可能嘔完有啲醒番

差唔多兩個月

沒有你的日子里
我會更加珍惜自己
沒有我的歲月里
你要保重你自己

我今日生日...踏入三字頭...
覺得自己好撚老，呢十年唔知做過乜
上年月份工又last day左
無形壓力左一段時間
暫時都仲係瞇惘緊

搵女朋友未

我地好夾

嘔完都未訓到咁堅

你想復合？

番完凌晨後第二日放假
訓唔到

睇左好耐，加入

Me

hihi
咩工呀

Fg返咗工兩個月
日日返工放工返屋企食飯瞓覺
好苦悶

你好
官人

一直有，就快兩年
但未有心理準備想結婚

聽日去邊

認真既 我同前度一齊左三年到 頭一年都成日嘈交
係價值觀唔同 都係我唔覺自己錯 佢又唔知自己錯咩
但磨合完之後就穩定勁多 真係少左嘈

唔想

賭場
但唔係派牌

咁落去我地都會好辛苦

同邊個講

去行街睇戲唱k打拳

生日快樂呀 好多人都同你一樣

你就好啦，有女

我第一次拍拖拍左14年，諗住結婚，但公司掟左我去星加坡做野，兩年未夠，佢就識左第二個

唔好訓

咁諗乜鬼

應該太多野諗

我 係澳洲 而家已經5點幾 都訓唔著

澳人？

Hello 唔洗番工咩？

你講detail d 得唔得先 ?

仲唔訓既？

屌 聽日試工 依家仲未訓得著 好辛苦好緊張 唔想衰

同我未來男朋友講

未放得到

生日快樂呀 巴打

真老爺

人生就係咁苦悶 不過呢兩個幾月令生活有啲動力

咁得啦 唔洗諗佢 下個更好呢

忘了你，忘了我

係

喂 我地真係夾喎

返學？

想識你

訓係弱者既行為

點都好過做香港人

番咩工

咩工

做咩人都冇問題，最重要係知道自己係人

14年哇

有咩諗呀

生日快樂

官人，我又要

但我發覺想有返果種以前追女既感覺.....宜家真係無

澳門藍絲多到
同埋澳門打工搵兩萬多小小但無哂人生意義 同隻豬無分別

幼稚園

咪亂諗野對女朋友好d

多謝巴打

唔得呀，夫人仲喺度

咁比你簡，做咩地方既人

咁easy啦，雖然好忙，但一定得

Thank you!

Why

生日快樂 巴打

Thank you!!

想搵個女仔一齊做呢啲嘢
但完全唔知可以去邊搵
被帽年幾了 有時都仲會諗返起

美國 高收入低物價
瑞典瑞士 高收入高福利

你讀教育？

原來你巴以為你絲

可以話easy又可以話唔easy。。。
淨係知我得翻3粒鐘可以訓 已經合埋眼2個鐘都未訓到

我就黎4字頭，唔好望番轉頭，你如果覺得你今日好有問題，我同你講，以後嘅日子你仲未經過
點都好，生日快樂

美國都唔係想像中咁好

好啦

係啊

Sorry 我先係絲

老爺，我想問。。

就係覺得大家都為工作去忙，無左份熱情...希望之後會好d

日日翻工悶到嘔

做住豬先
遲d日本開賭場想去試下
同埋自己本身識日文
順便離開下

想識

點解會咁覺得
BTW咸蛋咕嚕肉實好難食

Thanks!!

所以我上左嚟同大家吹下水 眼訓先再算
冇精神就慘了 實發呆

？

果個人係會無意中就會出現

巴打生日快樂

香港地唔為份工，為咩？手停口停，你同佢過一世既，下半世有排你地玩啦，日對夜對tim呀

熱情既野都係視乎對方係咪對的人

咩工

我搵緊工

你唔刻意搵 佢就愈會無啦啦出現

架妹

除咗香港 之外有無咩願望
諗下點樣去完成？

賣電子野個啲

呢樣真 你鍾意佢就有濃濃熱情

多謝你既賞識

retail?

你講野似絲
無呀，我諗唔到改咩名，就打開張外賣單亂mix改

絲打hii

多謝你ching!! anyway我會努力試

發飽佢啦，香港人日日都發夢一齊發

會咩 而家圈子太細
完全唔覺得會識到新朋友
有過衝動想down啲交友apps
諗諗下都係停咗手 識人想有啲深度

鴨寮街？

可以咁講

唔訓 早d開始準備個妝/套衫之類
出門飲定濃咖啡 頂到一日

只怕我自己會愛上你

好大壓力好驚衰左就等於失業了

我唔信

多謝巴打！

點會衰，好易請

最近生意差到嘔 企係到都訓得著

本身交流都識到架妹
但我覺得性格唔岩我
反而韓妹

我冇飲開咖啡嘅習慣 有冇其他飲品提到神

呢個係一個人生命題@@ 好遙遠

無撚有錯
夠愛先係重點！

知道

Iubb

可能我仲未到好肯定的那個位置..

係真就好。。。好緊張 成日比好大壓力自己
搞到我之前推左勁多個interview 搞到得翻呢個機會

姐姐ok ?

唔好諗衰野

德魯納酒店好睇到！

。。。做咩推

一盒一晚用哂咁勁...

okok

未睇！！想問出哂未？

係竹都做過荀，大家後生時有邊個冇試過挑戰人類極限

我淨係飲咖啡炸 sor

無女點試，一世都用唔到

會架。但都係要你自己主動去擴大圈子，其實出多d街同埋同人9 up多點就得

參加多啲興趣班囉

我好驚 未準備好 嗰種壓力真係好恐怖
最後我先決定要面對 但仲係好驚我都唔知驚咩

早知道傷心總是難免的 你又何苦一往情深
因為愛情總是難捨難分 何必在意那一點點溫存
要知道傷心總是難免的 在每一個夢醒時分
有些事情你現在不必問 有些人你永遠不必等

。。洗唔洗

Just try

咁普通咖啡o唔ok 我諗普通都會飲到

飲凍水

唔係想晒命，我到兒家從來都唔缺女，屋企冇錢，但我算搵到，但大半生好多問題都係女人直接間接做成，所以，有同冇唔重要，啱嘅，一生人一個就夠

攝影有無興趣班
鍾意影相

絲打性格好內向？

要搵個有經驗少少既答你要幾耐先肯定到

我都訓唔著 我覺得自己有焦慮症 人地眼中既小事 我會諗到好嚴重

真係要試過先知 身邊都好多人頂唔順先唔做

我錢就大把，想包養樓主

不過如果要我認真答，都有
想搞到一間類似100毛咁既媒體公司

攝影台

咩事

好似播到去到14 好睇

好少女仔學影相 好似係

老實講，我第一份工得5000人工，到兒家唔愁，但反而冇以前咁開心

究竟你巴定絲

個個都話好睇 好想睇

咁西利....

我諗都算係 唔太善於交際嗰種 所以好擔心職場關係
之前啲朋友唔洗我主動識佢地都會走埋嚟
但依家出到嚟社會同做呢份工冇得唔學大膽同主動

好掛住 ex

十六七歲那些年，唔西利，只係身體仲聽話，兒家4字頭都黎緊，三日一次都有啲吃力

老爺

你只要表現到你對自己好有信心就唔洗驚
我認為見工係比人地去認識自己幾有料
即使唔係最勁都無所謂
出到黎係講一個人對自己有幾多信心

想識新朋友
特别係女

大把

我如果無訓 第二日又要做野
就飲7仔果隻韋恩咖啡x2 好似上左電咁
但大半日後就斷電

我都明你 以前我性格家好內向又係驚講錯野得罪人
但番左sales呢行之後好左好多 因為接觸既人多左
係環境令你改變
所以幼教應該改善到你性格
其實唔洗擔心嫁 番工呢樣野最緊要唔好太聰明 有禮貌對人 唔好串77

分左手幾耐？

話說小弟坐巴士 坐左係個黑衫光頭大隻佬隔離 佢係到播疑似示威d片（因為我驚冇望清楚係唔係）仲好似影我相 同埋佢另轉個頭望住我幾秒 我太驚完全唔敢望過去佢個邊 我冇睇清楚佢係唔係影緊我 同做緊咩 (個個人唔似係好人） 而最近又好多唔公義既事發生 我驚自己係下一個 所以就驚到訓唔著
Btw 我知好柒 好on9 但我真係控制唔到自己個腦諗咩

訓唔著...

勁好睇呀屌你，仲唔睇

分左手八個月

交友app lor

想八下大家 呢幾個月有冇影響到大家嘅工作？
例如啲花紅啊少左或者整體工作表現因為抗爭而有下降等等？

利申：好支持攬炒

順其自然隨遇而安

大家好！

用緊
有冇另外推介

係呀係呀好認同 半日嘅咋🤣

幾難香港先出到間100毛

想識地盤佬

umm 你著齊gear上車？

我每晚訓唔到都係諗緊香港

唔好意思借個位

(醒下啦) 不要說五大訴求，試著說民族自決

如果林鄭聽日下台，你地有咩準備？

有心事？

人大左真係係咁
我都深深感受到

我唔係訓唔著
介唔介意我入嚟吹水？

嘩，你咁驚都係留返係屋企做冷氣軍師好了

信心呢樣嘢真係講得好中 我係冇乜信心嗰種人
講嘢就會陰聲細氣 成日比人叫我放膽d⋯⋯

我諗聽日都會盡力扮下有料嘅

等中字出好難頂嫁 想佢就出哂先睇

睇啦 真係好睇
有時睇太多新聞/live都要放鬆dd

帶啲人超撚難管～
咁有自由度嘅公司 做老闆都好辛苦
朋友係入面做senior 嘩超級辛苦冇得放假基本上放假都等於冇得放

知音人，所以原來單純嘅開心，係好撚難

唔係 但我背囊裝野裝到滿咁濟

被分手？

hihi，職安真漢子？

你俾d信心自己
我都俾d信心你

冇啊可能飽得濟

睇viu tv個app

點解會突破到自己去做sales 我連part time都唔敢去做
唉 我只能夠做到保持笑容同有禮貌

hihi

Sorry 我呢幾個月壓力大 我都係自摺算 對唔住

可能都係要靠我自己去find out

我個行靠大陸客 生意同人工都少勁多
同埋番工都好無mood 成日睇新聞 追po

讀建築嘅學生

見同樓主同姓就入一入嚟

仆街林鄭，俾錢落醫療啊
屌佢老味，依加排急症，唔知12點睇唔睇到

Hellllo

多謝絲打

食左條女呀你？

靜係聽過tinder

hihi咕嚕肉

歡迎！

唔比摺喎，繼續傾計

叻仔喎

有
但我一樣咁支持

thx 巴打

食左條仔

下，你咩事

其實唔洗咁驚wor 你會唔會諗太多

CMB

十幾歲就黎料@@
不過宜家無乜野就唔好咁粗勞

早晨 ，無嘅，我主要入嚟想屌9個仆街林鄭

有無料到？

做運動！

直頭好似熄左機咁呀個人

其實我都唔知係自己細膽 定係焦慮症 我對唔住前線巴絲

但我gpa冇3...

好餓

我諗緊有咩藉口831可以凌晨返屋企

我都試過 不過車廂好多人 一定會掩護到自己

食自己

暫時冇

-.-
人總要學著自己長大

我又想食

我有咁諗過 但個腦都係不停亂諗

各位手兄，如果工作上有問題，我想幫大家，我唔係好叻，但係叫做一間香港上巿公司 director，幫到一定幫，義氣就係唔分對錯都幫

個陣番pt sales 見佢請又等錢洗就番左
一開頭好唔懶嫁 但做耐左當普通人吹下水
其實好少事
之後ft都入左呢行

你做後援會幫忙

唔好咁諗啊！呢d時候每個人都有唔同嘅憂慮！都正常
你不是一個人啊

好正哦

繼續努力💪🏽

有無人見到個天係咁閃？？

老媽子頸痛咗成個星期，啱啱同我講痛到訓唔到
咪依加排急症

結果，護士話連6點半嘅急症都未睇

認真 你覺得累一定要休息 唔好逼自己頂硬上
Ready好先再出ok?

連登識仲好過果d app

唔攰訓唔著

我坐正佢隔離

被飛？

你好呀

我重諗係咪閃電？但又無行雷

咁其實有冇俾上司屌呢🤣？
我自己本身都要跑數嘅
新聞都真係好影響心情
每日嘅工作效率好似得返三個鐘咁

老爺好波

同路人呀 因咩事散

長唔長架

咪係囉 你識諗就好

係 仲要對自己負責任 過去逃避太多

其實可能係好事，有危才會有機

自己未諗清楚就自己講飛

有問題 請問可以點樣幫小妹🤣

長咖

比人拉左？

條死柒婆真係等死全家啦屌佢老尾

同男朋友性格不合好難相處呢兩三個月成日因爲小事嗌交，明明係好小事，但因為都係大家性格不同，處理嘅方法都唔同，慢慢就搞到嗌交
我依家先廿幾歲，其實一段長時間嘅感情入面，性格非常之唔同係咪有心都可以慢慢磨合到覺得唔識得點去處理
有冇人可以屌醒下我

問題係乜？

唉我好灰 可以傾下

多謝您一齊加油

你地會唔會就算攰，但落到床熄燈之後又精神翻

巴打番工請人？

我一返到屋企就會精神

以前擁有既野唔多但個人仲開心。。

我覺得仍然仲有機會的，唔一定要跟佢個風格

做住和理非先

我依加屌9佢拎啲去東大魚填海
都唔放落醫療

有無人見到

師兄又點解唔訓

咁又無 佢地都知咩環境 叫我地派多d leaflet lor

我
話說喺華富準時10點開始有人嗌
我都有嗌 大家持續嗌左半個鐘
我大嗌左聲「香港人 我愛你地!」
然後對面樓既巴打嗌返句「我都愛你!」
之後仲嗌「我想溝你!」
我笑到傻左唔知點應 就嗌「831見」
但我真心想同哩位同路巴打相認
有冇巴絲可以提供浪漫d既相認方法？

又要抗爭 公司又要跑數啦
咁其實每一日新聞都好影響心情嘅
正常應該有八個鐘好集中咁做嘢
而家得返三個鐘

好影響工作表現

宜行好難識女架

屌 同我一樣 以為諗得好清但原來唔係

我隊人算係專業，即係話要有沙紙，但都係可以乜撚都唔識，但門欖係高，我話唔到事

去深夜私家診所好過
急症室無鬼用
以前試過大病，去急症都唔知做乜
等十幾粒鐘，被醫生睇幾分鐘，又搵唔到原因，比埋d廢藥
比多幾百睇樓下診所算

同埋頸痛去睇鐵打啦，西藥食好散架

係呀就係要扮野，加油！

好呀 之前做文宣都比人影過 但都冇咁驚

一齊左幾耐

做咩咁灰

可能人地真喺知你係邊個先咁講呢

你有心就好了，唔好緊張，適當時要訓教休息，我地仲要你打氣架

勁常性係咁

一年了

知錯能改，乖

Are u sure ?

出去開po 約定聽日再嗌

就係訓唔著

我會講，呢個時候你唔需要 out perform, 你要 sustain, 人生最大嘅後悔就係後悔冇做一啲你覺得會後悔嘅事

好熟你個名

係，做media係咁free，上面好難一手操控下面因為班人太有想法，但只要融和到，互相比到空間就好好了～ 做media無收工的

好眼訓架我

冇理由架我暱埋左嗌 睇唔到樣架

因為我老媽子食緊一啲私院藥
唔知關唔關事

深夜私家診所，我第一次聽🤦🏻‍♂️

連登識都話

你做咩唔訓

我真心唔信可以磨合到

多謝支持

你覺得點唔同法

唔會 我都係

屌 以為係我自己
我對第一個男朋友就係咁

係呀

我都想知道可以點樣相認？
我日日都有10:00嗌
咁終於第二個屋苑都嗌返轉頭

但係又有藍絲屌我老母喎

我都想大叫約對面屋苑個絲打話樓下見

但係我驚屌我老母個藍絲都聽到打柒我

有冇人可以提供相認 嘅方法

我估唔約定都會再嗌 但嗌左之後呢 點相認好

我打你架

抖幾日先再出街行

唉 最仆街係宜種

呀！完完全全agger呀！

無知一問，我架下返緊 pt 果間公司
見到好多人個職位都叫director
但比我嘅感覺其實只係manager
咁其實係manager定director
我理解公司director其實又應該真喺好大粒先岩架嘛

但我架下個boss 就直接follow緊佢
所以我都好混亂下

利申：岩岩出黎做intern

用鐳射槍？

有次比狗咬左一大啖，我咪去深夜診所囉，如果去排急症我應該等到死左

唔使驚 一有咩事好多手足衝出黎 放心

屌 我都訓唔到 等5點沖涼反工

打啦 好過比人斬

我空虛我寂莫我凍

睇係咪美資，美資 VP, director 係好常事，但你講得啱，美資 title 好大但可以只係 manager grade

無錯 你唔係一個人 成班手足做你後盾嫁

好快架啦，仲有一小時

岩岩睇到都有人講，其實大叫，樓下見 一齊叫！咁味得

823真拖咗一個c奶同一個望落50歲嘅男人

番咩

收到

睇錯百人斬

屌

姐姐攬

硬硬你咁sad既

佢地唔會得閒落黎 但真係有心叫既人會：3

係百人斬就更好啦

反Slaes pt黎 反7am

真係唯一勁快update既app

我就真係好好好痴身好嗲，同埋係會話想對方可以理解下我感受個啲？會想著重感情呢方面咁？同埋我有樣唔好就係我好眼淺
而男朋友係有少少大男人同自我中心，份人好追求理性著重講道理啊對錯之分嘅人
可以話我係好感性的人，而佢就好理性嘅人

拎住保礦力係樓下相認

吹吹下水就夠鐘

呢個我係真心想問嘅作為一個上市公司嘅老闆，係呢一段時間你係咪都係諗住 sustain 先？而非out perform

Hi

老爺咩行業？

你做咩咁既樣

hi

咁早機場？

我仲諗緊搵唔搵番佢

想比你攬

嗨

你個名

我覺得唔好 咁樣大家都會好辛苦

想就搵

nono 屯門 啲人話比狗做個間公司

係街有手足當然唔驚但比人影左相 又比人知咩站落車 出街點都有啲驚

又。。。。破曉

大家好

hi jeon ji su

有d驚講左樓下見會俾變態藍屍拎刀落去斬 我都唔想驚 但真係太多case

6點要起身 依家都未訓得著

咁假使真係喺美資公司做到個 title 叫 director（但其實 manager)
咁有冇機會可以用依個 director 既名去升博到更上一層？

都想了解下點先可以爬到上高位

邊啲斬先

真又見到破䁱

咪理佢啦

大男人真係難搞啲 點都要你就佢

我係打工，唔係老闆，我有一隊人，有啲野我可以話事，但去到一啲位，啲人啋我都有撚味。不過我老實同你講，呢個時候，performance 唔重要，關係 make the difference

洗咩訓

因為我成日唔願訓教，所以改呢個名但就黎開學要習慣早少少訓

件事好sweet
會好想知道日日同你玩接龍係咩人
都大約估到對方嘅年齡嘅其實

下個更可愛

咁呀，唔好講樓下，比個時間同地點佢，約食飯？

破破破

性格唔夾真係搞唔掂
我同我ex前前後後拖拉左7年幾
都係唔work

哈哈好正 但要嗌俾佢知喺樓下相認 就要冒險俾藍屍喺樓下捕住斬我

有女未

如果係夏蕙BB 就好啦

係咁行雷

3 年轉工，魚唔過塘唔會肥

沒有

7年。。。。。。。-.-

香香

佢比人蝦

IT HK 間公司真係好差！

本身返i.t 咁已經離職咗
當其時又撞正革命
一直有出去 所以冇搵工
時間大約兩個月多d了
到依加真係山窮水盡了 就開始搵工
先發現原來i.t出面好多公司當冇經驗
而且依加時勢又差
雖然有in過幾間 但冇覆

有分別三千蚊同四千蚊朋友街數
但兩個都係環境唔多掂 所以我收唔返住
政府四千蚊又未派
日日都想有見工電話或者4000蚊sms 可以收到

依加就日日限住自己daily洗五十九蚊買包煙
之後就全部係屋企食

我個ex癲到搵番去約炮

利申：佢飛我

利利申：男

我呢邊無

咁袋住支鐳射槍，有事拎佢出嚟

咁似我個情況

人要經歷過先會長大架

我斬無

食我未

又熟..你住咩區

我都無人要

呢個分手理由最on9人同人相處不嬲都係遷就,係因為唔夠愛姐

驚比人斬+1

極度同意，所謂嘅經歷，保證唔會好受的

受教但行行都咁上下玩法？
因為小弟準備做IT

佢係係咁閃 但係無聲

我知呀，冇人拖佢，要拖喼 毒

你又7年？

啊um～好好咬

新界

肥毒 搞到既 冇問題
我都肥毒

好有陽光檸檬茶廣告既感覺

多謝兩位巴絲意見先
都你唔搵 寧願單身都唔想再hurt到佢

關係包括同上同下？

我自己 中層膠 嚟 下面都係有少少人咁啦
咁下面啲人都鬆散嘅呢段時間
上面都會卒鳩我咁囉

中學到依家Year2 5 6年都有 成日都離離合合

暴風雨前

仲比佢d藍絲fd鬧

，你叫得好姣

或者係我唔夠就佢 唔夠愛佢

一樣，我同你情況應該一樣，你個問題應該係，保得一個，咁下個點呢？

東區就快閃盲眼

希望反去公司個陣唔好落雨

好mk

咁唔會啦
通常我淨係係自己區d post留言
不過多數我深夜都會上嚟

哈哈但咁大聲嗌出黎到時可能成村人赴約 大癲

分開左條氣好似唔撚順
成日唔甘心

av?

多謝兩位巴絲意見先
都係唔搵 寧願單身都唔想再hurt到佢

屌，訓極都訓唔到

正唔正先

唉 自己其實好唔捨得 但係好似好難走落去咁

著拖鞋
我呢家日日著返工

3年合理
利申：中層 管人7年 small team 10幾人

Sales ?

我專幫人既教練😎
有咩幫到你

公司唔比

Sorry 答左嗲 等老爺再補充

個天好閃

好熟好熟

浪費哂我d時間

閃到盲

唔甘咩姐你個世界比佢玩住左

其實我好怕管人，以前試過管三百幾人，但最後發覺係管緊三百幾個家，我好討厭呢個責任

係 成件事其實好青春 有d心動既感覺 但其實我唔係好聽得出佢年齡

係咪d深夜post撞到咋

浪費完就好抽身

我要拍拖呀

好正

仲想同佢走落去

所以我啲朋友覺得我就佢就到冇哂女人尊嚴咁？坦白講，相處之間我都會有小姐問題，佢份脾氣真係好大同自我中心，仲要佢好追求理性講求道理，但我就會想話佢知我會因為咁而唔開心，想佢留意下咁。佢就會一句塞埋嚟話咁件事佢有冇做錯先？咁的確係冇錯，但我會唔開心囉
好多次嗌交都咁

姐係我覺得拍長拖嘅巴絲們，其實會嘈呢啲相處？溝通模式？係咪好正常前日明明佢對我做錯嘢，個時仲話我，仲話咩你到底又想我點啊？呢啲說話，我真係個刻感受到佢對我真係冇哂耐性咁事後有朋友同佢講意識到佢做錯嘢就主動同我道歉。雖然依家已經好翻，但經過尋日我都變得有少少心淡咁，一諗到我喊佢又已經冇乜反應，仲問我到底又想點

到門口咪換囉

um 有小小衝擊
但佢都講到咁，就唔鬼諗佢啦，唔屌都罷啦。
可必做到自己咁賤，對不對

真心你地兩個都出黎玩，其實好快好番架啦，放心放心

唔搵下hm/uniquo?

咪就係

我反工連袋都唔帶 懶到仆街

唔知

但係你而家都管緊人㗎嘛 title director

女人仔 表示17個已經係極限
真係好撚辛苦

又要自己跑又要睇住佢哋
唔係淨係齋管 唔使跑呀大佬

你絲咩

咁你有幾肥 幾毒 幾樣衰？

樣衰我幫唔到啦。肥同毒都搞到既

好撚似呀

無計 鬼叫自己鐘意不過我都仲好後生

輪姦單野如果係真 我一定雞尾酒

屌 我睇完都以為佢玩9我

你有帶果d矮咪得

咁你tg係咩

訓啦me

係唔係都飲咗先啦
個3隻眼呢?

係短呀

其實唔一定要係前線先覺得有做到野
做下文宣貼下牆送下物資
只要大家都有香港心 為香港愛香港
大家都就係手足
唔好怪責自己

晚安

［突發］白宮網站個數郁番喇

個數差小小咋早幾日都推唔郁
今日開始收到email喇
填左嘅幫幫手去email verify
未填幫幫手填左佢

你硬硬地

宜家無啦 我已經覺得佢好撚煩
因為佢有keep住搵我既

乜春

想搵返d真係要sales
而唔係好似超市自己拎嗰d
同埋好尷尬 我要in senior 位
個位依加出去就有d唔咸唔淡咁

就係後生去食唔同既女啦

你可以鳩叫 過去 喂你2字定3字頭 我x字頭架

如果佢答你一字頭或者四字頭咁就算吧啦🤣

我唔使跑數，我係吹水嗰啲軍師，我今晚想同大家講嘅係，唔好覺得搵到錢就會有好生活，生活係自己爭取番黎，再多錢，我今日都係一個保釋中的一個人

是但啦 傾下囉

好想大叫 在一起 ! 在一起 ! 在一起！

因為我成日都唔願訓，所以改個咁ge名

你都好淫

一定幫手絕育

你又要約炮了

光復香港 時代革命

好啦，早抖

3年轉一轉就可以直接升另一位？

可唔可以講下 career path 大約係點？

搵你做咩

岩岩都閃左下

有諗過 不過散左再算

岩岩仲想問你係咪訓左

又破曉

好想聽到人咁樣大叫!

補充翻的話啲朋友話我冇哂尊嚴係因為，我係會做翻痴身個個。姐係個啲就算駡緊我，我都會為咗唔想嘈就痴埋落佢到主動翻say sorry個啲我啲朋友叫我反而做少啲主動好啲，話下下都做主動個個，男人會習慣咗唔會珍惜

下一句就係，平台等，好唔好？🤣

Intern last day有啲唔捨得

我叫

點知兩個都係男嚟

唔捨得嗰女？

同時管咁多人，真係管到？其實都係再管佢地再上上上果個，都唔會話真係理到最下下下層果個架啦。

啲女

諗起果張圖

你個名好怪 你巴定絲
可唔可以搵返個叫肉餅嘅另一半

好似d有劇情既av 佢reply左大家未？

係，我想問佢拎電話但冇講過野

出名淫底

都最後一日 老撚都問 7左又唔會再見到佢 唔問你又後悔

聽緊首歡樂今宵

比人話對愛情無慾無求
其實我都想對戀愛有追求
但係見過鬼好怕黑

點解叫肉餅既另一半

你一定要返大brand定無所謂先？

佢話想變李嘉欣，味幫下佢

我唔想咁快到聽日，所以唔想早訓

我都係咁諗諗緊點樣自然啲開口

你話架! 要做找數真漢子!
但如果我最後發現對方係個叔叔/伯伯就gg了 不了不了不在一起了

希望越大失望越大

佢個故事幾好，但sad ending

咁冇了

u記依家 15500

渣架

咸蛋同咕嚕肉真心怪
利申 好鍾意食中菜

你好多嘢我都同意嘅

但係我會再多一個方向係
要努力去做嘢成為黃絲裏面有影響力嘅人
如果我哋冇錢嘅話
就更加冇錢去保釋嗰啲需要被保釋嘅人

所以努力抗爭 努力工作 盡量取得平衡吧

多謝你老爺

2個幾月都瞓唔好

點淫法

問佢借電話 打比自己

咁就等啦
我相信巴打有一日搵到
雖然我都咁諗

not this ar

我係一個逃避責任嘅人，我唔想一個家庭衰喺我手，所以上上下下對我黎講，我希望佢地每一個都好好生活，當我第一次見到有人因為病已離開，我真心唔知可以做啲乜

我反而想早D訓，因為就黎開學，而加習慣左4、5點訓，1點起身，咁樣搞唔掂

而家個市好差呀 好少請人

雖然要有好既物質生活首要係有錢
但一個開心既生活真係唔太關錢事

唔係正常會有grp 架咩？

李嘉欣好老了，不了

擁有過好怕失去
知道會結束不如唔好開始

把聲似唔似先

我都係 就開學 日日訓唔撚到

五大訴求 缺一不可！！

同等級就ok
之前見過D-mop同MLB
但都冇打返比我

利申 四年經驗 有做管理範疇

之後再搵反佢咁變態

我鐘意食女

All in 左,佢先話唔玩

未呀

佢係full time隔離team 都無咩接觸

係呀，逼唔到自己早訓

Errr.. 搵佢一齊食Lunch再問？

講埋d癈話
話送下禮物請我食飯之類啦
屌 仲想當我18歲咁舞

得既得既 我仔仔肥高毒都有女 ex仲全部靚女添
只要主動就得啦
加油

嗯...總有個人會適合自己

講野話題走唔到甜咁囉
食食下飯 食埋隔離位果個
坐坐下車 又抄下前後左右d 電話
佢ok 又會主動多小小咁囉

我唔會想影響任何人，我唔覺得我地抗爭者啱晒，但我肯定黑警正苦一定錯。
我都好想知個結局會點，但我再參與唔到了

諗著放工突擊，其實都係想做個朋友only佢個feel好似我ex

兩個肥仔，用電腦傾計果張

我絲嚟

12點訓左 3點一醒就訓唔反 屌

Which one!?

跟住成村人係平台等

Agree 主要管住核心嗰幾個

核心嗰幾個睇住啲中層
中層再睇住啲細咁樣囉

做管300人嘅位通常都係帶風向 精神領袖多
俾Vision俾Direction

其實就業績都要關佢事

唔係好識分 聲線洪亮 少少低沉

竟然係咁

放過自己啦，block左佢

我第一次拍拖都好似你咁 對方大男人到極點
如果愛就會忍 但容忍有限度
一個正常相處係互相遷就 唔係單方就佢
你會好辛苦

瞓唔到就食早餐

我都唔知

我諗返起
同d fd去食嘢 佢哋睇緊餐牌
我會同d fd講
「係喎 你食開女 個餐牌冇得揀㗎喎」

支持支持 似就要把握機會了 加油巴打

好想比你食

聽緊追風箏的孩子

我四五點訓，訓到3點...

講得呢啲嘢應該廿頭

大你幾年姐

都樣嘅事情放大番落依架嘅社會到，我地眼白白見住有朋友 義士比人拉 扣留。同時都唔知可以做咩

所以之後都學識唔再all in
但有左防備之後對方又覺得你唔投入

Why?

好on9 跟住就好似依家咁等天光

咁我雖然會灰
但我都冇怨言嘅
始終太多人犧牲比我大

最驚佢比我啲毒撚格嚇親，問又問得唔自然盡做啦唉

咁變

係囉，食女搵我

你一講我就好想食

好快就天光lu

我都係
起身食少少野又繼續訓

有間無咁大型 賣男女裝 長期請人 local brand
係朗豪坊同好多地方有 你可以try try

一飲酒就好掛住佢

你個名好貼題🤣

This?

好少少樣 出去玩就會有

變櫻花妹

好辛苦

起身自己煮

照直講 依啲真係Now or Never

做咩事

Ft 姐姐都想識食

咁冇咩都叫有，你有冇同佢食過lunch?

咩樣

可能係掛 最怕見到原來係識既人就尷尬

咩名

我保釋緊

世界咁樣點瞓

頂我都係，明明已經訓左好耐，食完飯又眼訓...成隻豬咁

點解呀

代表準備反工

飲酒就好掛住佢 但明知冇結果又忍唔住諗

你地有冇登記選民
佢地打錯我地址
吹佢勁撚耐先改翻
有冇人係咁

高，正常樣
通常都得米

Superme?

會吵醒曬成家

岩岩睇上邊先話你食女架喎，男你又岩

Me too

唔識啦

好攰 好想搵心理醫生

落街有冇茶記開咗門

佢無寄野過黎

唔係ex 冇一齊過…

係咪IT旗下都唔會再請返你

我係垃圾做女兵

我同佢工作上仲有d關係 block唔到

岩岩都睇到你講過，除左聽天，係唔係冇咩野可以做到？

冇主動沖出去幫佢換水，但發覺唔識換7到

單戀？

乜會收到野架？我乜都冇喎

基本啦
不過玩得太多 後期多d人識就唔好了
始終會整衰個朵

無 我樓下一間餐廳都無 好慘

咁佢有冇笑先？

Agree 單方面唔長久

你好勁
一定功夫了得

我有frd講
覺得心理醫生係幫你扮一個正常人，你更加識得收埋自己
不如搵我哋傾啦，好多人陪你

咁無了，約個炮先

好浪漫

…我都唔知算唔算係曾經好曖昧 身邊d人話i meant something 至少曾經有

有呀，係人都笑啦我咁7

我啲朋友叫我唔好再咁痴身主動，要有翻自己世界，下下都要我緊張佢唔得掂寧願叫我擺多啲時間自己去扮靚靚同朋友周圍打卡影相，要比對方知道自己並唔係冇咗佢唔得。話我一直做痴身去嗲個個，對方都會慢慢變成習慣會唔珍惜老套啲講句，如果我比以前冷淡咗少少但佢都唔緊張下我嘅，咁我都放過自己好了
一路都覺得我愛佢愛到咩都以佢為先好辛苦，點解要咁緊張一個人

會收到信

好難講 我由細到大都係南區讀書 我中學仲要喺華富讀 好多人其實住附近 可能識你添呀救命

呢刻你會覺得 喔覺鍾意佢忍下無問
但一齊耐就無呢支歌仔唱
付出係靠雙方嫁

我幫你呀 好大隻架，你指揮我就得架啦膠膠地咁引下佢笑先呀嘛

香港本地 Local brand 呀

FF太多會傷身呀巴打

一個月去一次差唔多

屌 又係攝時間個啲仆街

我係咪又要打過去

好緊張呀

唔識得啦，我好遠

我好想搵個陌生人單對單咁喊晒所有野出黎 呢幾年過得一啲都唔好呢排成日發惡夢 又成日喊 但又冇發生咩事(唔計社會個d)

我返去應該得
第一 我離職其中一個原因係察覺到d政策有問題
第二 你睇返個IT post 已經勁多人屌擦中共鞋又做on9嘢之類

但呀，你同佢差遠唔遠，同埋個位近？同埋仲有多唔多合作？

唔係囉
你巴定絲嚟?

啱啊點解得自己一個care

Hisso 唔算好出名
但如果你有經驗 應該就無咩問題

Relax FF下之後同佢床上大戰300回合 就會有動力㗎啦

我毒撚邊識講呢啲，不過都無機會再換了，同埋其他時間佢眼尾都唔望下我

打去問下

因為你愛佢 你朋友講得無錯 女人係要提升自己吸引力
對男仔唔可以比佢知自己好care佢 要比佢知無佢你都有自己圈子公司

最巔峰 每星期坊456
依加已經年幾冇去

已收信了

正常呀
呢次好多都露出晒尾巴

屌比你當傳銷，我都係諗住提下你游水，比個target你一日幾多，同埋mon下你食左咩咁

毒因為自己係動畫 漫畫 打機毒 ：3 但反利用依點吸引人架嘛可以

加油 一定得

我百變

好似未見過

信錯左你 以為你真係會幫我嗌「在一起!在一起!」

cls整殘自己
有冇番過大陸蒲?

係絲…佢個陣真係好緊張我 佢d friend都咁講

不了不了

因為佢識左第二個了

毒撚先好

用心良苦

我個人覺得打拳有用

兵

小櫻?!
sorry我知道我好戇尻

本身已經內部行政有問題
從而都反映到其實上面班人唔多掂
係真係今次真係爆出好多醜聞姐

我係屋企幫你叫

ture

幾時收架？

扮野比你睇

唔知啊唉

係呀，我愛櫻花妹

早走早著，快搵第間

我都希望係真浪漫 唔係行差踏錯識左個阿叔阿伯

唔算近同佢個組啲人一齊做野多，但同佢唔多接觸，我近pantry所以佢行過我都見到only其他一律冇機會見到，就算佢行過都扮睇唔到我多唉好毒呀

咁呀，最後一照，做左先囉。
唔知你知唔知佢用咩手機啦，
最後你一定要拎佢相反機 佢iphone 你就用an機

咁走埋去 話上次我換水你笑過我果個xxx呀，今日我最後一日啦，可唔可以一齊影番張相？

影相就要send 番比佢，咁就可以話 呀 比你手機號碼我呀 我send 番比你

但唔可以 iphone to iphone 咁
廢事有藉口比佢 airdrop.

點知係連登主義

或者曾經真心過 但只係曾經
我會擺低㗎喇 遲d開學year 1希望識到多d人

一宜家啲男人真係好撚古惑，又男又女咁

要嗌到華富都聽到

朝早再睇下有冇得sd cv之類

但我依個毒毒比人當傳銷 好唔開心

求安慰

好攰啊啊啊啊啊！！！！！！失眠

我都係遲d開學year1

上網search下 真係有架
因為我識人係入面做

女人都可以愛櫻花妹

一齊加油

要大聲公

都係，我有個女同事成日叫我一齊去打拳

我好想訓

唔信你係絲囉

我攬攬你

試下先

曾幾何時我都同過佢講過我覺得我地愛情觀好唔同，例如我就會為咗假日有得拍拖見面而加緊速度去完成自己工作，會視愛情為動力。但對方就同我相反，係會按步就班完成工作，朋友，家人，到最後先係愛情係我。咁當然唔係下下都話要愛情行頭，我都欣賞佢有上進心，但我想表達嘅係大家對愛情的期盼會有少少唔同
我覺得係呢方面大家都已經好唔同，再者佢仲要係好理性嘅人，我就好感性

我依家都努力緊慢慢地變得唔好過於主動，如果唔係男人會習慣咗唔珍惜的

想瞓都瞓唔着

當隻蛋放落熱油到！
呀！

加油! 我同佢既緣份就喺你手中

希望一切會變好

最愛毒撚

岩岩講左個方法 你睇下先

但你有冇佢同組既phone number先？

冇返過 之前係zentral唔見過銀包
當中有回鄉證 之後一直冇整過
同埋之前MOJO之類冇咁興

毒撚好正 怕怕醜醜

多謝

好似個幾定兩個星期了

飲酒成癮hahahaha

打拳好修身，又爆汗，又men，同埋好多女去打宜家

我都唔想毒 但漫畫真係好正

但比你手機我send相呢句會唔會好odd,定好正常，定動機太明顯

你信唔信都比唔到男朋友我既
好想拍拖

我仲掛住你
好想唱歌…飲太多

有呀有咩用

咁我走佬先

係 不過依加真係撞正搵唔到
快d出四千蚊救下命都好

你可以上ig search下睇下岩唔岩自己做先
如果你搵唔到 我可以俾個電話/email你
人工我唔肯定 都要見工佢offer俾你

怕醜到 自己一個夢遊都唔敢識人講野

最愛包包

問佢拎ig話po story想tag佢

攬完想訓

重點總是在最後

miss you

係華富有d難 我可以幫你祈禱

每日sd 100封cv

好鐘意怕醜 被動既男仔

絲表示好想打返拳 但唔知邊間好

攬一攬我就想訓咩意思

最愛咕嚕肉

乜7都要試了

有呀

黎撩我啦

咁你比定我都得了

冇朋友一齊夢遊？

真係女勁多，但如果想去多女既地方打拳，就

最後一招，叫佢地比你，佢地實會出去食飯 payme 咁點都有電話架嘛。

其實架下易拎左好多架啦，一句有冇payme，幫我出住先，pay番比你。就拎到手機

但你喺絲打？

因咩事散？

去d咩都有既地方上，即係有埋打拳，yoga,TRX上果d
果d都幾好

你搞到我好眼訓

要互食嗎

有個怕醜毒撚男朋友啦
但依家佢唔怕醜了

太低lv就唔考慮了
例如 bossini 之類

比個心口你

真 大半都係女仔，男仔真係要去玩下

佢哋出去食飯唔會叫我我會試曬所有，不過收到風佢好似同我住頗近諗住搭車扮偶遇

怕醜仔好正

我同事去太子打，我都唔知邊間。

近自己住 有冇？睇左地點先囉 都係自己打這 同埋打個教練應該個個都係咁上下咁打

多謝晒喇教友 我相信上帝早已預備既 唔係belong together既都無謂強求 係既就點都一定會相遇相識 (認真mode)

冇呀，我真喺太毒

好正呀
初初同佢拍拖
拖個手仔都扯旗
又唔點出聲

咁這係絲打想搵仔仔可以上去依間？
岩岩都有絲打問

好想係咁撩怕醜仔

果d狗都不屌

又會比既，連登講咁多次都冇人比

去到識新朋友

咁比條利你先，以為係巴

打打下同佢地熟左，r佢地一齊約埋上堂都得

咪咁啦

如果我直接sd出黎應該都無咩野掛

各區分店現正招聘Full Time/ Part Time Sales/ Senior Sales。有興趣加入請電郵個人履歷及近照到 recruitment@hissohk.com

拿約定你 到時你地係煲底我一定要俾個大擁抱你
我和理非 太柔弱廢事送頭

咁多似有人知你對佢有意思，聽日主動搵方法聯絡我回報呀，比左咁多招你

咁你都有自己team 都難既

好撚正呀！

我唔係教友 係今日宣明會教我架

我又唔想做大牌子
一嚟之前帶我出身嘅講
已經係革命未發生嘅時候
個市本身都差 人對奢侈品嘅需求少咗
不如做返中型品牌升上去好過
二嚟我本身真係比較板仔形象
所以真係有少少格格不入

想識絲多d有冇邊間平d

我架下被和理跛
之後夢遊整親隻腳

咁我到時搵定靚位等抱抱先

好呀 thx 港資公司?

已經好耐冇飲

見到好想笑
仲諗住幫你問識巴，點知你話想識絲

笑到我

我都係建議你可以係ig睇睇岩唔岩自己style做會好d

係咪要做潮牌？

好 唔準放棄 堅持落去
等你呀～～～

想識絲一齊去好似好d
利申非les

都係 不過真心依加零售業好難搵工

Yes 香港牌子

i.t MLB Vans嗰d lv就ok

同埋我覺得未擺低一個人就廢事去識人喇

你無fd一齊咩

好！thanks

冇呀，我屋企人朋友都唔比我出住

因為真係架下行都痛（因為傷左韌帶同半月板）
所以我都留到831先再出一下爆晒佢

但好多都係IT旗下

冇乜fd做運動..我跳舞都係自己好毒

係咩 ?
成日話唔夠人架喎

你地一定好瘦底

做到咩就做咩 物資 文宣 大把嘢可以做到 唔好灰 我地需要你

我地好似黎sell黎咁

無人加你？

減緊肥…

831就比大大個抱抱你

放心放心 我冇諗到les 但都覺好好笑
因為我岩岩好問你相反既野這

咁搵個絲打個盤都好好多呀，方便打對方條腰d肥肉

係 本身市面真係佔嘅比例都算多
但冇啦 我都揀咗唔做 唔會返轉頭

同我一齊

我無架，都無開名咪屈我
等間無人同等傾計

光復香港

記得休息好先出黎

又唔好咁sad 冇問題嘅
唔好去諗咩擺唔擺低一個依個問題，自己更重要呀，為自己努力先岩架嘛

冇啊唔想未擺得低就識其他人 同埋好似同女仔去會有安全感d

我都係做宜行 講真大公司開頭人工會高d
但其實前景咁睇 小公司會有發圍d

原來個各色定位咁勁架咩

點減
做gym？

啱啊所以要變好

可摸耳抱埋我 我好細粒的

你話我傳銷差你味安慰番我呀

安慰完就加

啱啱先食完藥 等緊效力到

時代革命

熊抱你

仲有邊間可以做？
gap?定tolly?

年半瘦左9kg左右 冇刻意減

到時個個都係我黎架，你要個個都抱抱晒，比多多既鼓勵大家

會唔會比人話我性騷擾人

細粒味好得意呀嘛

但咩喺耳抱

至從反送中，都唔夠膽返上去

追風箏巴係咪已經訓左

你掛住佢了

諗到自己人生就好灰 成日飲酒都係咁灰 拍幾次拖都唔開心 作為勇武見盡唔想見到嘅事 最近分完手仲要本身已經拍得完全唔開心 想搵個另一半分擔下真係好難

得閒做吓gym游下水 同埋有時懶得食飯加上箍牙
但想再減

好想搭嗲，但唔知搭咩好⋯⋯

我都訓了
今晚再見
早安

我地幫你分擔

佢開左個post 但自己走左去

可唔可以=可摸耳

宜家仲夠膽返

sweet dream

自

講咩都得架 因為大家都係9up

除左外表，內心都真係幾殺食，我望到認真既女女都會覺得佢地好靚，由心而發。

所以可以搵番一直想做或者中意做既野做下呀

你好呀，做咩唔瞓？

Bye

gn